\thispagestyle{empty}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%                                                                %%%
%%%                       --- Kopfzeile ---                        %%%
%%%                                                                %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{center}
  \begin{minipage}[t][1.5cm][c]{.5\textwidth}
    \includegraphics[width=4cm]{gyp}\hfill
  \end{minipage}%
  \begin{minipage}[t][1.5cm][c]{.5\textwidth}
    \begin{flushright}
      Abiturjahrgang 2024
    \end{flushright}
  \end{minipage}  
\end{center}

\vspace{.5em}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%                                                                %%%
%%%                   --- Infos zum Seminar ---                    %%%
%%%                                                                %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{center}
  \Large
  \textsc{Seminararbeit}\\
  \vspace{1em}
  \large
  im Wissenschaftspropädeutischen Seminar\\
  \enquote{Extrema -- Die Suche nach dem Optimum}\\
  \vspace{1em}
  Leitfach: Mathematik
\end{center}

\vspace{.5em}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%                                                                %%%
%%%                    --- Titel der Arbeit ---                    %%%
%%%                                                                %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\noindent
\rule{\textwidth}{.75pt}

\begin{center}
  \Large
  \textbf{Graphentheorie und kürzeste Wege}\\
  \vspace{.5em}
  \large
  Eine Untersuchung des Dijkstra-Algorithmus\\zur effizienten Pfadfindung
\end{center}

\noindent
\rule{\textwidth}{.75pt}

\vspace{.5em}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%                                                                %%%
%%%                         --- Namen ---                          %%%
%%%                                                                %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{table}[h]
  \setlength{\tabcolsep}{35pt}
  \renewcommand{\arraystretch}{1.25}
  
  \centering
  \begin{tabular}[t]{l l}
    \textit{Kursleiter:} & \textit{Verfasser:} \\
    Herr Kneissl & Max Günther \\
  \end{tabular}
\end{table}

\vspace{.5em}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%                                                                %%%
%%%                       --- Bewertung ---                        %%%
%%%                                                                %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{center}
  \begin{table}[h]
    \footnotesize
    \setlength{\arrayrulewidth}{.75pt}
    \setlength{\tabcolsep}{7.65pt}
    \renewcommand{\arraystretch}{1.625}
    
    \begin{tabular}[t]{ *{6}{|l}| }
      \hhline{*{6}{-}}
      \textbf{Bewertung} & \textbf{Note} & \textbf{Notenstufe in Worten} & \textbf{Punkte} & & \textbf{Punkte} \\
      \hhline{*{6}{-}}
      Schriftliche Arbeit & & & & \(\times 3\) & \\
      \hhline{*{6}{-}}
      Abschlusspräsentation & & & & \(\times 1\) & \\
      \hhline{*{6}{-}}
      \multicolumn{5}{r|}{Summe:} & \\
      \hhline{*{5}{~}-}
      \multicolumn{5}{r|}{\textbf{Gesamtleistung} nach § 29 (7) GSO \(= \text{Summe} : 2\) (gerundet):} & \\
      \hhline{*{5}{~}-}
    \end{tabular}
  \end{table}
\end{center}

\vfill


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%                                                                %%%
%%%                      --- Unterschrift ---                      %%%
%%%                                                                %%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\noindent
\begin{minipage}[t]{.58\textwidth}
  \vspace*{9pt}
  \textit{Abgabetermin:} 07.11.2023
\end{minipage}
\begin{minipage}[t]{.41\textwidth}
  \begin{center}
    \rule{\textwidth}{.75pt}\\
    \textit{Datum und Unterschrift des Kursleiters}
  \end{center}
\end{minipage}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "seminararbeit"
%%% End:
